何君堯：「你班仆街冚家鏟，殺無赦」

葉劉淑儀：「你地未過智力門檻同我討論廿三條，讀熟D基本法先」

曾俊華：「港獨偽議題」

林鄭月娥：「港獨冇空間」

李慧瓊：「香港要走一國兩制下的民主路」

建制又～～中